[8點開台] 點解好地地既芝士火腿丸要包住啲食唔到既死人膠袋？

有無人食過？
金囡牌，差啲比啲膠頂到嘔

PUBG大逃殺，每晚8點
twitch live: